搞美心咪算，做乜要搞中移動

除左佢係中資之外，完全唔撚明
要搞中資，香港大把奶共中資，仲有一大堆中資扮港資啦，你唔搞同我地有血海深仇的TVB，唔搞D撐警名店，反而去搞中銀同中移動?真心唔明

有個中字掛

中移動主動比左資料警犬
總之只要係中資就唔割 唔覺有問題

自己睇返琴日定前日個po

樓下要回嘅記得用不推文

納粹企業...完

講d咩？

btw，其實已經唔係中資咁簡單，
中資國企嚟wo

「推到熱門」點解要搞中國移動既門市？